42歲黎嘉琳失蹤4日 丈夫今報警求助

警方今日接獲一名男子報案，指其42歲妻子黎嘉琳於周日（1日）在深水埗百老匯街最後露面後便告失蹤。 黎嘉琳身高約1.56米，體重約54公斤，中等身材，長面型，黃皮膚及蓄長啡髮。 任何人士如曾見過黎嘉琳或有她的消息，請致電3660 1259與調查人員或任何一間警署聯絡。

嫌疑人：老公

百老匯街都深水埗 明明就係美孚
輕推

神探出場

正喎

十八區咁分係深水埗區

1.56米 54公斤？？？
泰山壓頂？

push

又殺人

有人再講手足連豬喊就block邊個

乜撚嘢深水埗百老匯街
屌真係計十八區呀?
西貢唐俊街 大埔西沙路

雖然係岩, 但講美孚會清晰o的

it's always the husband.....

手.....

破案了

_ _

唔係成日都有人失蹤 點解佢會上新聞

都話香港有股惡勢力可以不斷殺人同令人失蹤但係不被追究，所有案件都係無查，除左民間自發上山搜索，幾乎都係無結果

It's always the husband

4日先報狗？

Gone Girl

Block返一年前自殺post 班傻鳩未？

通常唔見嘢，喺屋企牀下底都搵得返